仙股,毫股不知幾好玩討論區X224 上水先黎爆po

3333

有冇師兄今日買左熊證

molamola

沈門應該多啲人玩

爆邊未

睇含大仲好啦,個屎咁鳩悶

唔係爆上呀

黑絲又係到推左走右

矛囉

一蚊上落 含大玩咩

強國同鬼佬大戰

升乜鳩呀

大師又中

升佢老味

over over
午間另類指標

師父都話淡倉為主

禾就買哂2邊,,睇大戶梨典夾爆禾

跟足師父

淡倉為主，加少少高槓桿call做對冲。

咁？

講明淡倉為主

拿拿聲爆邊啦你老母

終於224

加

大師又加持喇

爆上

爆多d啦

果然羊神放牛係一大利好，再配合師父嘅淡倉為主

唔信佢會突破

700 233 了

買左熊，奶晒野😭

回落緊冇事既

做阻力線教材啦

16000見啦

點樣玩 dllm

lp 少女

羊走牛？咁要入定牛過復活節

新手想問究竟一張細國權係幾錢 我見佢寫4xxx 但我over 呢個數都話我唔夠錢

你SHORT 定 LONG?
應該同期權一樣, 細期價位 x 10
大期價位 x 50

如果你short 係需要更加多保證金的

long 呀 真係唔識玩

【三點九沈大師】指數淡倉 騰訊好倉 做住對沖先

大屍

玩2邊

大屍科佬左禾

long係俾期權金
假設你張權e家值100點
你就要有100x50蚊

假設係60點 姐係要比 60x10 + 4xxx 既按金？

long 既話 60 * 10

(利申我玩恆指期權)

應該冇額外按金要俾
其實long同買動物差唔多

long no need
你係咪按錯左大國

難玩過動物
策略性過動物
亦公平過動物

按金42xx??

按金係for short side only

long一張應該會收你七百幾
買入認沽喎

next time 再try

梳我指個買賣方法

點解ios個一通啲版面圓碌碌好睇啲嘅
a機用chrome一格格成個excel咁

唔講都睇唔到
檸水巴仲唔充電

充緊啦

梳 柒了

燒山又發功

US drops largest non-nuclear bomb in Afghanistan battlefield
cr. cnn

#BREAKING US drops biggest non-nuclear bomb in Afghanistan
AFP news agency‏

星期2低開500巧唔巧

朝鮮半島的局勢持續緊張，面對美軍日漸頻繁的活動，北韓警告美方不要輕舉妄動，否則將會遭到北韓式的報復打擊。

北韓外務省裁軍及和平研究所發言人於周四警告，若然美軍攻輕舉妄動，北韓便會在敵對勢力的頭頂「降下核轟雷和懲罰的閃電」，讓其飽嚐「真正戰爭的味道」。

該發言人又指摘美國，為敍利亞貼上各種標籤，甚至不惜發射導彈轟炸；但當南韓早前試射覆蓋北韓全境的導彈，更宣稱會作實戰部署時，美軍卻一言不發。北韓指美方的雙重標準不公正，絕不能容忍其侵略行徑。

外務省發言人表示，在如今的情況下，和平不能靜待別人帶來，只有靠自己的力量守衞，現實亦證明北韓下定決心發展核武是正確的選擇。

黨

中銀100週年實金點睇

有矛LINK

北韓版皇天擊殺

北泡打唔成
戰爭物資冇地方用資源過剩
跌

跌_梗

聽日

木山羊係真羊定假羊

假

真羊去左邊？

潛左水啦

telegram

聽日轟幾多巧

升翻啦

燈

又可以做教材

壯烈 D OK

我想睇條支持線多D

冇支持喎

有道理, (利申淡友)

張lp輸好多時間值 跌咁多仲輸緊錢

悶撚到

買權向來都係博一博, 加埋其他野對沖下先有用

我本身揸緊2949, 400股一手,本身今日想放,但見到佢今日轉左股票號碼997,變左成5000股一手放唔到,宜家可以點算

利申:股票新手

2949仲TRADE到喎

頂住2幻4

但宜家我變左渣住997

穿未 都唔知托乜春

比D力啦好嗎

又扮升

百麗屍有化

完蛇fatfat

完美教材

239牛

港女真係辣殺

各位好友唔駛驚！

要call就跟我一齊call

聽日235ok

23000

大屍區

屍橫遍野

低水82

繼續插

係就快
想拎餅乾罐入面堆LP黎食慘仔

入到價內就真係fat fat

夜期又開車

238

㩒錯

出新午態圖未呀

覺唔覺樓同股票真係一個永遠嘈唔完既話題
仲會引到成班Abel prize winner出黎

算唔算inverted triangle?

夜期報復式反彈

應該唔算

另類指標

姐係聽日繼續轟

又插番落去

高盛跌4%

高盛（GS）第一财季业绩令华尔街分析师感到失望。这家公司股价走低，拖累道指下滑。高盛第一财季每股盈利5.15美元，较市场预期低2美分；全季营收80.3亿美元，同比大涨26.7%，但比市场预期仍低5亿美元。发布财报后，高盛的股价重跌。

美国银行（BAC）第一财季每股盈利41美分，较市场预期高出6美分，季营收222亿美元，同比增长6.8%，较市场预期高出5.9亿美元。

跌1舊了

跌多過兩舊就走晒D LP先

又會咁撚多牛既

希望有譚仔

238穿唔穿呢

堆 肥牛

一通個期權hang撚左成朝

仲用一通呢Ｄ垃圾

插咁少
張lp仲賺少過琴日
走人算

窮西散戶唔用一通用咩

個市一波動一通就幫你HOLD貨,為左慳個少少,到頭來

慳埋慳埋夠食慘仔架啦

但一hang機可能就冇左十餐慘仔

寧願比多少少好過貨都放唔到

所以我都用緊致富除左脫歐果日之外 好似都冇hang過機

利申：係打手

致富不嬲都用開
玩金又另一個戶口

又扯番上去

日日都過山車

師父扯唔起呀

你個名

大師買左700牛

今個月230 ok

下個月應該得

D牛落左去234

直插

插

大屍話今日升呀
講真個五行呢排幾準

大師D QQ牛FAT FAT

molamola升乜

如果呢排做大師對家真係

大師話個底係235喎

就快到了

個勢好勁

爆升呀係咪買左乖乖態

大屍ho ball

市升 我又輸 市跌我都係輸

羊買左幾多乖乖態

點解會咁

我張244 LC 完全到唔到價

升得極少, 跌果日就一野插到地獄

擺太耐time value輸得多

同花生同路，不如一齊幫港女打打氣

有線

今日大市升

3888 真係炒極都未完 又爆升成蚊了 （前兩日入）

242啦

唔升邊有得跌

豬爆廠,求包養

早幾日執唔小la

大力少少啦

其實騰訊日日咁強勢會唔會令到個市跌唔落

日日都托住隻700嫁啦

忙完返黎，咁既西樣

快d插啦

屌你平倉先

687

1097點睇？有得炒上？

炒左啦

今日大家咁靜

a 股跌到痴線

外圍升到痴線

又試降軌阻力

put佢 100點止蝕博1500點

1137啦, 1097你覺得佢點解會升啊, 雞扒妹d往績唔知都識上wiki睇下啦

下月 24120 -1

我買左好多A50 有d 淆

今日朝鮮又搞事了

咁多位521點睇，短期會唔會上翻0.28？

價跌量漲

短期係咪會反彈?

唔好喊住 可能食唔飽飯下午跌呢

投降喇

要爆喇

矛買2018矛唔開針

521 開市升左0.02 又停左停

我0.255有貨
膠

黑絲升又話夾爆，跌又夾爆

QQ 240

彈左10%啦

可唔可以再彈多d呀

夾爆了

521琴日跌咁多 升返少少都應該呀

有冇機上翻$0.3?

D態

禾垃圾

推左走右就推左走右啦

呢倉底貨都係唔升...

人社部新聞發言人盧愛紅在發布會上表示，在前期工作的基礎上，基本養老保險基金的投資運營工作正在有序地往前推進。截至3月底，北京、上海、河南、湖北、廣西、雲南、陝西等七個省(區、市)政府與社保基金理事會簽署了委託投資合同，合同總金額是3,600億元人民幣，其中的1,370億元人民幣資金已經到賬並開始投資，其他資金將按合同約定分年、分批到位。

另外還有一些省份也在積極推進，做好投資的相關準備。從目前情況看，投資進展總體順利。

全盛時期既養老金可以入幾多次市

禾地應該慶倖蛆國既強大

今日追入少少

244 d態

郁都冇郁過

咩無郁

毒子 我愛你

死左仲點郁

和仔出盈驚

有冇熊軍 期結做瓜港女去

集氣等一棍打落去

老美又升

屌你老美又升2舊

老美升幾多都好香港d股都係唔升～

聽日跟put

牛市來了

暫時按兵不動

mola mola

下畫好似好靜咁

跌啦 mola

唔跌得

快d跌

大師嬲撚到

有無link

又爆升

其實我都覺得大師幾好 好勤力每日都講自己的睇法

都唔係升好多姐

爆倉喇

感覺好似真係托緊指數only

跌唔落,

【午评：两市深V反弹，创业板指翻红】早盘两市快速下杀后，跌幅逐渐收窄，创业板翻红。截至中午收盘，沪指跌0.4%，深成指跌0.7%，创业板涨0.34%。板块方面，港口航运涨幅居前，次新股板块强势；酒店餐饮，国防军工跌幅居前。

點解我d創業板唔識升....

直接見247 好嗎

要274啦～

入左牛？

市低好強

底針好長

腳指係咁挨沽

大户見跌托住出貨咋一定

接近5月加高位，完蛇應該個個月都LP鋸大樹

個倉日日紅

典玩呀D股日日都紅

真係玩恆指etf 都無咁嬲

2018呀

上左火星了 下一站 木星

v 上去了

我d LP Molamola

Molamola 靈車又大插

why?

係度磨又要輸時間值

轉期

唔玩啦,比番D貨你喇大戶

個屎升定跌 禾d 股都係跌 原價比番d 貨你喇大戶

黑絲咪就係大戶

大戶眼中的大戶

禾係傻散黎

952供股

仲有人玩呢隻?

路人報到

供乾左就開車

跌未呀

支持1仔升上100蚊

1478 gogogo

比番哂d貨大戶，個人開心左，訓都訓得好左

700 又升

CLS END蛇隻百麗!!!!!

BTW CALL左, 手足睇路

6蚊

肥爆

期

高位出鎚仔喇係咪

我CALL完仲唔睇路~!?

矛貨,唔京

有好多lp呀

港交所（388）話考慮緊延長夜期交易時段，到翌日凌晨1時，未來準備諮詢，繼Cut 飯鐘之後，小加叔叔又幫我哋增加工時，真係多謝晒！

就黎開足24小時

賭場緊係開耐d好

索性開24啦屌

點解Ｄ人失蹤？

賭場都冇開

放假呀嘛

聽日咪歸位

係咪又要升喇

直接見25000 啦

歸位

幾時換yen 好

好彩科佬左大屍

我都等緊靚位

有無手足有582

垃圾股

爸打幾時去

日日玩住switch等股joy

好玩？

HO RICH

隻Mario賽車真係幾好玩

黑絲inch me

串INCH緊禾囉

今日平左lp 執少少 正股輸到仆街

其實我隻1038都跌左唔少

我仲未平 希望下星期跌多幾舊

有無人性
btw金再跌多兩跌又可以一齊in

D LP molamola
邊有錢call 金呀

I won't believe you
我就唔信你重注LP

重注LP緊呀 molamola

有矛人call 左

好似冇力咁，想bear bear佢多d....

花燈同羊係咪入左乖乖熊

怒升...

mola mola 股joy 就有

爆升呀

屌你啲金又升返
死落去啦

冇錢call金喇

唔巧扮野

等緊你放必勝重心料
strong follow

一仔重上一百

u fat fat la

痴線 251 了

d LP 變廢紙喇

Follow

又話五窮

加埋都係升10%左右
你call期咪仲fat

冇力喇到頂喇

夾死熊......

引熊？ 尾屎倒插

引完要收割喇

又升喇

唔識停

升到257

357

Shing gor number one
爺西 number seven

有矛人有CALL呀

知情人士：中国大陆制定七一前稳定香港股市计画
2017-05-11 06:59:47.946 GMT

彭博新闻社报道
【彭博】-- 知情人士称，中国大陆制定了在7月1日之前稳定香港股市的
计画，以便在中央政府领导人届时可能访问香港和香港新一任特首就职之
前，营造良好的气氛。

* 知情人士称，该计画由一些中资背景公司具体执行
* 计画所需资金已经准备就绪，如有需要，这些资金可以入市
* 尚不清楚这些资金在何种情况下会入市
* 知情人士没有透露其他细节
* 知情人士不愿具名，因信息未公开
* 国务院港澳办没有立即回覆彭博新闻寻求置评的传真
* 香港证监会未立即回覆彭博寻求置评的电子邮件；香港特首办公室表
示不予置评；港交所发言人表示对市场 传言不予置评，并表示干预
市场是违反香港法规的

LP當廢紙掉晒

1221+1 1205止蝕

按撚埋隻貓間屋CALL爆佢

見一見1210附近先ok?

同意

交銀國際點睇

今日矛晒人

升咁少 無咩好睇

新股個隻？

今日個屎好撚悶

夜期先又升左百幾點

繼續牛爆佢

金平左倉既提一提

知錯啦，比多次機會ok?

十一應該目標好高下

好彩不問價上左車

2018

玩撚完

希望有譚仔食

升緊喎 又PLRR

又升 走唔走人好

淫指 ？

星期3仲有qq 業績 如果只係乎預期可能又跌

豬錢呀

金

兩個鐘升一蚊
時薪380食個譚已經夠

25371

又升啦

講完就跌 我係燈

羊兒圖召喚

D股升市又係跌,跌市都係跌

我明呀

炒完大股未呀

唉

唯一一隻毫股係手
琴日放
今日升6個%

人民銀行公布，為促進香港與內地債券市場共同發展，同意中國外匯交易中心等開展香港與內地「債券通」，正式啟動時間將另行公布。惟港股夜期未見沖喜，現報25,282點，跌19點，整體低水54點。

通告指出，「債券通」初期先開通「北向通」，未來適時研究擴展至「南向通」。「北向通」沒有投資額度限制。

垃圾通

唔升既

1.109 -1 歐豬試下

金1236了

不了 止蝕

1244

咪撚再升

完全唔識回

個個都恥笑我
要等下轉了

真係批撚到71

係咪真係大陸托 所以升？

年年都有71嫁啦, 點解今年先托

根本個勢好, 有冇71都要升

唔升點出貨, 唔閞71事

豬那通

5月17日，腾讯控股（00700 ) 今天公布截至2017年4月30日未经审核的第一季度综合业绩。总收入495.52亿，同比增长55%超预期！

一季度经营盈利为人民币192.72亿元（27.93亿美元），同比增长44%，略超预期。

经营利润率由去年同期的42%降至39%。

本公司权益持有人应占盈利144.76亿元（20.98亿美元），同比增长58%。

每股基本盈利1.540元，每股摊薄盈利1.522元。

网络游戏收入增长34%至228.11亿元，主要反映来自智能手机游戏（如《王者荣耀》及《龙之谷》）及PC客户端游戏（如《英雄联盟》及《地下城与勇士》）收入的增长。

微信和WeChat的合并月活跃账户数达到9.38亿，同比增长23%。

1000蚊GOGOGO

QQ係咪想升上$700

all in 700 輪

700亞洲股王

柑

溫巴

adr 700

1258平左

老美肌災

聽日咪又係升

1261 平

大家估今日跌幾多點

破產啦

1隻700托起晒

升成10蚊

就快300

2018又爆炸

700爆炸未呀

igg 呢次真係gg

態軍全面進場

集體散水

停埋

100毛上市

唔撚係呀嘛

科通芯城(00400)公布，截至2017年3月底止3個月，集團的總商品交易額（GMV）為61.33億元人民幣(下同)，按年增57.8%；按非公認會計原則計，公司權益股東應佔溢利約1.339億元，按年增33.6%；另線上交易客戶數目錄23,056名，按年增98.9%。了

跌mud 柒

憑咩上市

最受港豬歡迎既媒體

等睇變妖股

[member]白銀[ /member]

Ipo 8365點睇

內房股

大師126x 平左金 1250call 番

又加辣

小心玩

白銀

無用既策略

買1137算

十一

歐豬升到唔識停

And 11 said, let there be bull, and there is bull

夜期又爆升

又PLRR

輸差價 執左少少

邊間呀

澳洲野 之前玩fx 開 商品期貨交投量少d

1137

升 啪啪啪

屌好撚神 求入谷

羊

又屎升股唔升

每月出糧all in 700算啦

十一幾時又帶領我地玩商品期貨

等位call 午餐肉

買1137啦,日日升

歐豬痴撚左線 追call喇快D

yes

真係跟小羊會發達

QQ......升撚完未

歌聲多歡暢，個個喜戲羊羊

羊神

真係好似托撚住唔比跌

警告啲金咪撚破位

白銀可否碌番落去

D肌日日刀紅

D肌2幻4個陣仲好過而家

內銀

垃圾1137都好過佢

黑雨呀,收市啦

要留係安全既地方(office)

係我錯

有冇人知羊神入左貨未？

羊入MK牛OK?

1137 gogogo

恒大 好扔春

Morgan Stanley 睇最牛16蚊
點睇

Moody's降埋香港評級，羊神你睇升啦

四蚊左右有貨 咩位放好

不知不覺256都黎緊了

又升

四蚊入 五蚊放哂

無西水通都升舊幾

升佢老尾

1137矛得豬

我已經聞到大跌既味道

日日刀夾上

我d 股唔升

禾刀系

升到開始有啲驚驚哋

有咩好驚 都未全民皆股

呢句真,所以合埋眼CALL撚爆佢算

CALL左未呀
257喇

呢個月條數好樣衰

跌市

有1137簡直跑贏大市

1137 日日 10%

大屍水都潛埋

如果前排無賣3333，今日幾多歲

8蚊睇到而家

一放就升

4.7睇到宜家

大戶糧尾無錢推個市上

8423呢2日都係尾市抽高

內房股肥到

宜高追內房嗎

菱總呀

大戶出糧米牙,個市頂唔住喇

個市仲要撐幾耐
等緊700落二百六

煤氣日日夾

今日都跌左好多

有時太過堅持都唔一定是好事來

同意 夾撚死

到堅持果陣就會睇錯

爆廠喇

贏爆廠啦260都黎

個倉D肌矛升個

388 升388 升

收到風黑絲call左大量
請晒我地食慘仔啦

唔升都好過跌.....

黑絲

仆街,唔記得填報稅

日日都紅呀

十一又fat 今次無follow tim

銀 17.515 已止賺

遲左 market closed

食下花生先

頂唔順喇

個市又弱番

136 有冇巴打有貨
利申：有廿手

904會唔會沉船

輕鬆17蚊

痴線架!！！

渾水又黎

短炒放左手真係唔好回頭再睇

d yen 係咁升

係美豬係咁跌

仲未唱yen

窮到無錢去玩

btw今朝起身望到個金價，當堂想合返埋對眼唔再掹大了

唔敢call 呀

等睇你fat fat

1999仲撚癲

跌緊啦

得個50典

又夾蕉蕉

玩緊燈制

跌果些少

屌你老母,日日托撚住隻700

係咪羊入左mk牛

升啦港女

買左果啲唔郁，其他股就郁 玩到無心機

買左MK牛未呀羊

無眼光，唔知買咩好

451

倉已清

點睇1137

中

fat

我都清左，係得返幾隻倉底藍籌無郁

8308
1137
1628
持有者

黃金，啪啪啪

yen 終於跌了

屌，無倉

3333 不死鳥

空倉去旅行

Ｕ ＦＡＴ ＦＡＴ ＬＡ

屌 入摩

近期點睇3333走向？

屌你老母呀，一野隊上黎無撚野呀你？

大陽具

71前唔比跌呀

點睇904?
聽講有內幕野

點解咁多人玩呢隻

跌

聽講好似話隻野賣左間公司出去然後對家分期還幾十億比佢?
我唔知 0.04入左萬幾睇下點先, 反正d碎錢又做唔到d咩
當博下佢上番幾蚊雞唔再做仙股

大家點睇1589依隻野?

開市都矛人,仙毫玩完

點睇聽日隻8460上市

細股要捱下 仲未肯開車

細股股災

貪心又豬錢

香港個市咁，仲玩細價股真係未死過咩

做咩事

8198入得過？

[member]橫濱 /member]

玩尋日堆暴跌股,貪心唔走倒豬

仙毫無哂人？
有無人買左HSBC輪

想買,,但估唔撚到佢今日彈

今朝放左

U FAT FAT LA

如果下午放仲Fat

唔係我財 唔入我袋

今朝放都放唔少啦

今朝衰心急 下午放可賺一個月人工

好過禾得個吉

呢排d 銀行股
渣住隻大笨象，今日靠佢都有幾皮

夾丫嘛屌你

托緊啦

咁都執返兩百點
平倉食花生

就黎花生都冇得食..

1027

買左好多

1027 幾時先升番

咁跌法仲等升番!?

已ALL煙

0.016買左10000蚊

唔等錢洗咪等下

不過真係唔知等幾耐同食幾多

驚佢突然配股/供股最後玩到停牌

人地成本平你一半

1145 gogogogogoggo

5000

巴打係咪之前勇利7蚊左右係咁入貨個個？

講緊股價

1027正式玩完，而家係0蚊

賺既全部比返晒佢，都係玩返強勢股算

買盤都無,同261一樣

都講左香港而家個市除左某幾隻大藍籌外根本膊唔過，蚊股只係睇229

無人玩1145

股災呀

QQ 270

大師區

細股死哂，輸到仆街

呢到係咪仙股區?
有冇人有睇1166?
0.44坐左四五個月有郁過咁濟...今朝九點幾0.445終於放曬套現
點知宜家0.53
我係咪黑仔都咁撚柒樣

唔係 呢度係期貨區

ok我死返出去
一日唔放一日都唔升，一放就升左20%
我死撚左佢啦

唔好再掂仙毫啦 我地就係過來人

冇倒頭輸算係咁

又一位巴打俾個名呃左入黎

做乜d仙毫係咁跌架.....

融創早放左

6183點睇

仲諗住今日回少少就入long call

而家玩大股啦，仙毫都未夠時辰

以後唔敢笑5仔了

升 啪啪啪 升 啪啪啪

個市係咁升

D股唔升

琴日有開lc已經fatfat

搵位call下金先

黑絲fatfat啦，開左好倉

有沒人知完巴有沒過黎
上年11月跟左佢2.7 入1548
同1.7入左460以家上到4.7
想問下仲有沒神喻

1.7 入460

本身沒留意 見佢講醫藥前景幾有道理跟入左
仲有沒no. 可以follow下

第一眼睇左做260
當堂嚇一跳

開左兩張lp大家睇路

MOLAMOLA

叻仔

大家齊齊賺 我一個燈大家

一燈大師

1137有流動電視牌照

流動 姐係同而家有咩分別

升番上16蚊

qq300都黎

fat fat 啦 開左call 就黎 27000

多得我d lp咋

咁早put 夾撚死

點解以家呢到咁静

D人羸到上哂岸

得我升市都輸

升跌市都輸錢

推介你地玩358

日日all in qq最近牛算啦

融創肥死了

唉屌

因為d錢輸晒

263有無人玩？早幾日低位X盤大性交...黎亮揸番20%

舊底係妖股 錢唔易賺

歐豬6~9個月內應該上番1.25

見到有d異動...希望破0.265有一浸上

幾時先升呀屌

連升9日啦 平行時空？

仲有冇人記得完巴個劇本?

有 暫時中晒 又真係由佢開始講個陣個市就見左底

又爆升
4幻典未

升但我d股唔郁 算點

細股

五仔

升啦
上夠32000

屌隻8315 無啦啦今日爆..未草夠貨阿

8315 股價0.025 每手10000股
假設我買一手係咪即係250$就買到

係 ，但唔知做乜今日成交大增急升

今日又升成24%，就快一倍

二幻七到了，三幻二還會遠嗎

有實行既話已經可以收山

上車機會

幾錢沽8315好

幾錢入

0.019

嘩 執唔少

狂歡

熱烈地彈琴

就快到劇本位

有劇本都唔識執錢
死左佢算

呢家入咩先爽

上面咪講左
日日qq最近牛

入熊囉
羽化登仙仲快過穿梭機你都咪話唔爽

等睇溫巴表演

唔係ma個劇本20000 點個陣有架喇wo

我驚all in完熊之後到月中700派成績表
我要過ifc表演向外翻騰四周半屈體

咁唔一定係真嫁麻

以家先醒覺

最緊要最尾果part者

而家距離第一步真係越黎越似

太耐喇，個劇本都唔記得左咁濟.....

2幻話睇定d
2幻4話等佢回下先
回到2幻2話驚未跌完
上番2幻4話升得急唔敢追
2幻7先信劇本又話剩番尾水唔博

新人...請問個劇本起邊

第1步 係咩

如果跟完巴 買一張大期放到以家已經袋35萬之前百麗又沒跟到 估唔到賣盤

不過我跟左260 係咪可以做mpf

460都升

叫人買自己沽

佢係咁想lp執調整
可惜狂升 調整都只係小波橫行輸時間值
都係聽曹博士跟住個C去

END蛇同大師同路

唉 走火入魔

升市反手真係on9明明自己有劇本

又升200點痴線

好撚想put..

國指又發神經

入qq牛啦仲諗

700真係妖股黎

偉大既檔

邊個仲想沽qq……

個人認為700唔call都唔好手痕走去put佢
除非你轉身好快/day trade.....

叫入左qq牛既人請啦

點敢put
冇call睇住佢火箭都已經夠心痛

有錢接願長揸既咪sp

short股票好煩俾人行使要有貨
short淫指算啦

sc先要者，但700你點敢sc
short put等接ok既

1928

黑絲呢排肥啦

經過上次假大春代淆左好多,唔係既話真係肥過豬頭

mpf爆升

唔係hold 左大期咩？

性交唔高 而且都唔係升好多啫

大師叫人走call

日日睇淡都開到call倉, 真係世界第一

花生又fat喇

A股

我隻一號仔呀

尋日再買,諗諗下都係算

700 play all

CALL啦

698
有少少心郁想做烈士

700唔識玩

你以為佢跌佢就升，你以為佢磨佢又係升
你以為佢升啦，佢就爆升

唉

9 call 都賺

聯旺今日買得未

都話日日all in 700 mk牛架啦

痴撚線

每日牛牛升60%

今日大師有得贏未？

肥死

好撚痛呀

月中未到跌咩鳩呀

回調下啫
波指仲咁低

手痕玩下即日鮮先

我都覺回調 但幅度好大

唉,今日要食10手飯

大師終於中
我都call咗少少支持沈門重建工作

入qq牛既時機呀

今日941最威

食緊3手飯

夠皮食慘仔了

好彩尋日打撚哂D貨

俾晒機會啲未買到QQ既人上車

QQ牛大平賣

一開市插廿蚊 仲唔入近牛？

大師又可以串77

九龍新界無得避

走鬼呀

有好消息

？？

【大行睇港股】摩笛又吹起！大摩：港股最牛睇三万四

大市正在调整之际，摩笛又再吹起！大摩将带土基本情况下恒指目标由28,000点上调至29,000点，相当于预测市盈率12.8倍；但最牛预测仍维持34,000点水平，相当于预测市盈率13.1倍。

大摩表示，上调恒指目标，主要考虑至美元滙价前景疲弱，以及上调新兴市场市盈率预测0.5倍，由12倍升至12.5倍，同时亦将MSCI新兴市场指数目标由1,050点上调至1,100点。

至于国指方面，大摩亦上调其目标由11,600点升至11,700点，相当于预测市盈率8.3倍；相样仍维持最牛情况下国指目标为14,000点，相当于预测市盈率8.9倍。

摩根士丹利发表报告表示，考虑美元汇价前景疲弱，及上修新兴市场市盈率预测0.5倍，由12倍升至12.5倍，以基本情境估算，该行上调对MSCI新兴市场指数目标预测，由1,050点升至1,100点，相当预测市盈率为12.5倍。

在最熊的情况下，维持恒指目标17,000点；国指目标为6,800点。

廢話

LP264已入

我都sp左700 300等接貨

今日入定上幾日入先
差好遠

如果前日入已經執4 5倍

星期一升番幾多好

今日 仲有得回

利申燈撚到夜期爆升

聽日同後日都唔洗跌

死喇我D LC咪蝕晒時間值

又開市喇

屠場又開

我同花燈只能活一個

花生

687係咪無咩運行

輸引波升咁多張lc都只係升得幾格

Win左

8410吹奏區唔跟市 升升升

等升入價內

sp700仲化算50%
騰訊指數

又升番哂

你講咩呀
仲有排升算咩升晒

騙徒手法層出不窮

其實想佢跌多野

大芋呃完貨殺完牛啦

大戶比晒機會啦

跌個少少,大戶正垃圾

睇金銀日元道指就知
邊度會打得成仗
聽日繼續gogogo

仙股，毫股有邊隻玩得過。。。？

而家玩大股啦 ,未係時候玩仙毫

美帝

港女都出晒水

好耐無入過黎

恆指high high high,邊個 call put邊個仆街

真係為殺牛而插